msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: POEditor.com\n"
"Project-Id-Version: Glimesh\n"
"Language: zh-Hant\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/admin/category_live/index.html.leex:30
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/follow_button.ex:12
msgid "Are you sure?"
msgstr "你確定嗎?"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/admin/category_live/show.html.leex:27
#: lib/glimesh_web/templates/user_applications/new.html.eex:7
msgid "Back"
msgstr "回去"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/platform_subscription_live/index.html.leex:67
msgid "Cancel Subscription"
msgstr "取消訂閱"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/admin/category_live/form_component.ex:52
msgid "Category created successfully"
msgstr "類別創建成功的"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/admin/category_live/form_component.ex:39
msgid "Category updated successfully"
msgstr "類別更新成功的"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_confirmation_controller.ex:53
msgid "Confirmation link is invalid or it has expired."
msgstr "驗證郵件無效或過期的"

#, elixir-format
#: lib/glimesh/accounts/user.ex:196
msgid "Display name must match Username"
msgstr "顯示名必須匹配用戶名"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/admin/category_live/show.html.leex:26
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/channel_title.ex:14
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/profile_settings_live.html.leex:123
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/admin/category_live/index.ex:19
#: lib/glimesh_web/live/admin/category_live/show.ex:20
msgid "Edit Category"
msgstr "編輯類別"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_security_controller.ex:50
msgid "Email change link is invalid or it has expired."
msgstr "電郵變更鏈接無效或過期"

#, elixir-format
#: lib/glimesh/accounts/user.ex:214
msgid "Email is the same"
msgstr "電郵一樣的"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/article/index.html.eex:2
msgid "Glimesh Blog"
msgstr "《Glimesh》博客"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/platform_subscription_live/index.html.leex:11
msgid "Help us fund the platform & grow!"
msgstr "幫助我們資助這個平臺, 還有發展!"

#, elixir-format
#: lib/glimesh/accounts/user.ex:348
msgid "Incorrect YouTube URL format"
msgstr "《Youtube》網址格式錯的"

#, elixir-format
#: lib/glimesh/accounts/user.ex:339
msgid "Invalid Password"
msgstr "密碼的無效"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/admin/category_live/index.ex:31
#: lib/glimesh_web/live/admin/category_live/index.html.leex:2
msgid "Listing Categories"
msgstr "列表類別"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/admin/category_live/index.html.leex:16
#: lib/glimesh_web/live/admin/category_live/show.html.leex:15 lib/glimesh_web/templates/user_applications/form.html.eex:9
msgid "Name"
msgstr "名字"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/admin/category_live/index.ex:25
#: lib/glimesh_web/live/admin/category_live/index.html.leex:37
msgid "New Category"
msgstr "新類別"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/channel_settings_live.html.leex:4
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/profile_settings_live.html.leex:27 lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/form.html.eex:4
#: lib/glimesh_web/templates/oauth2_provider/authorization/error.html.eex:2 lib/glimesh_web/templates/user_applications/form.html.eex:4
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:39 lib/glimesh_web/templates/user_reset_password/edit.html.eex:6
#: lib/glimesh_web/templates/user_security/edit.html.eex:13 lib/glimesh_web/templates/user_security/edit.html.eex:45
msgid "Oops, something went wrong! Please check the errors below."
msgstr "哎呀, 出問題了! 請看下面的錯誤"

#, elixir-format
#: lib/glimesh/accounts/user.ex:224
msgid "Password does not match"
msgstr "密碼不匹配"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/article/index.html.eex:15
msgid "Read More"
msgstr "閱讀更多"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_reset_password_controller.ex:58
msgid "Reset password link is invalid or it has expired."
msgstr "重設密碼鏈接無效或過期的"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/platform_subscription_live/index.html.leex:22
#: lib/glimesh_web/live/platform_subscription_live/index.html.leex:43
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/admin/category_live/show.ex:19
#: lib/glimesh_web/live/admin/category_live/show.html.leex:1
msgid "Show Category"
msgstr "顯示類別"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/admin/category_live/index.html.leex:17
#: lib/glimesh_web/live/admin/category_live/show.html.leex:20
msgid "Slug"
msgstr "可讀網址"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/platform_subscription_live/index.html.leex:31
msgid "Support Glimesh's future with your wallet! Get special perks to show off."
msgstr "用你的錢包支持 《Glimesh》! 獲得特殊炫耀的津貼"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/platform_subscription_live/index.html.leex:52
msgid "You're subscribed!"
msgstr "你是訂閱了!"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/platform_subscription_live/index.html.leex:13
#: lib/glimesh_web/live/platform_subscription_live/index.html.leex:33 lib/glimesh_web/live/platform_subscription_live/index.html.leex:64
#: lib/glimesh_web/live/subscription_component.ex:34
msgid "monthly"
msgstr "月的"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/streams_live/list.html.leex:2
#: lib/glimesh_web/live/streams_live/list.html.leex:27
msgid "%{category} Streams"
msgstr "%{category}的直播"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/streams_live/list.html.leex:13
msgid "%{category} Streams Coming Soon"
msgstr "%{category}即將播出"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_security/edit.html.eex:106
#: lib/glimesh_web/templates/user_session/tfa.html.eex:18
msgid "2FA Code"
msgstr "雙重認證碼"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_confirmation_controller.ex:46
msgid "Account confirmed successfully."
msgstr "確認帳戶成功"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/homepage_live.html.leex:11
#: lib/glimesh_web/templates/layout/_navbar.html.leex:15
msgid "Art"
msgstr "藝術"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_security/edit.html.eex:35
msgid "Change E-mail"
msgstr "換電郵"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_security/edit.html.eex:74
msgid "Change Password"
msgstr "換密碼"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/profile_settings_live.html.leex:12
msgid "Click Update Settings down below when you've chosen the file."
msgstr "點擊下面的更新設定當你選擇文件了好後的"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_security/edit.html.eex:66
msgid "Confirm New Password"
msgstr "確認新密碼"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_reset_password/edit.html.eex:14
msgid "Confirm new password"
msgstr "確認新密碼"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/report_button.ex:68
msgid "Copyright Infringement / Law Violation"
msgstr "侵犯版權 / 違反法律"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_security/edit.html.eex:27
#: lib/glimesh_web/templates/user_security/edit.html.eex:58 lib/glimesh_web/templates/user_security/edit.html.eex:114
#: lib/glimesh_web/templates/user_security/edit.html.eex:122
msgid "Current Password"
msgstr "當前密碼"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:42
msgid "Delete Saved Payment"
msgstr "刪除保存的付款方式"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/profile_settings_live.html.leex:34 lib/glimesh_web/templates/gct/edit_user.html.eex:17
#: lib/glimesh_web/templates/gct/lookup_user.html.eex:48
msgid "Display Name"
msgstr "顯示名稱"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_security_controller.ex:43
msgid "E-mail changed successfully."
msgstr "電子郵件更改成功"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/homepage_live.html.leex:15
#: lib/glimesh_web/templates/layout/_navbar.html.leex:27
msgid "Education"
msgstr "教育"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/edit_user.html.eex:30
#: lib/glimesh_web/templates/gct/lookup_user.html.eex:55 lib/glimesh_web/templates/user_reset_password/new.html.eex:11
#: lib/glimesh_web/templates/user_security/edit.html.eex:20
msgid "Email"
msgstr "電郵"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/follow_button.ex:20
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/follow_button.ex:24
msgid "Follow"
msgstr "追隨"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/streams_live/list.ex:17
msgid "Followed Streams"
msgstr "關注的廣播"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/profile.html.leex:32
msgid "Followers"
msgstr "關注者"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/profile.html.leex:37
#: lib/glimesh_web/templates/layout/_navbar.html.leex:54
msgid "Following"
msgstr "關注"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/homepage_live.html.leex:10
#: lib/glimesh_web/templates/layout/_navbar.html.leex:12
msgid "Gaming"
msgstr "賭博"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/report_button.ex:56
msgid "Hate Speech"
msgstr "仇恨言論"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/homepage_live.html.leex:14
#: lib/glimesh_web/templates/layout/_navbar.html.leex:24
msgid "IRL"
msgstr "現實生活中"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_confirmation_controller.ex:34
msgid "If your e-mail is in our system and it has not been confirmed yet, "
msgstr "萬一你的電郵是在我們系統中但呢未確認的, "

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/report_button.ex:62
msgid "Inappropriate Content"
msgstr "不適當的內容"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/profile_settings_live.html.leex:72
msgid "Instagram Username"
msgstr "《Instagram》用戶名"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/profile_settings_live.html.leex:40
msgid "Language"
msgstr "語言"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_session_controller.ex:38
msgid "Logged out successfully."
msgstr "登出成功"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/layout/_navbar.html.leex:31
msgid "More"
msgstr "跟多"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/homepage_live.html.leex:12
#: lib/glimesh_web/templates/layout/_navbar.html.leex:18
msgid "Music"
msgstr "音樂"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_reset_password/edit.html.eex:10
#: lib/glimesh_web/templates/user_security/edit.html.eex:53
msgid "New password"
msgstr "新密碼"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/report_button.ex:81
msgid "Notes"
msgstr "筆記"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/report_button.ex:74
msgid "Other"
msgstr "其他的"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/index.ex:14
#: lib/glimesh_web/live/user_live/index.html.leex:2
msgid "Our Users"
msgstr "我們的用戶"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_reset_password_controller.ex:41
msgid "Password reset successfully."
msgstr "重設密碼成功地"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_security_controller.ex:62
msgid "Password updated successfully."
msgstr "密碼更改成功"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/subscription_component.ex:25
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/subscribe_button.ex:39
msgid "Payment Details"
msgstr "付款詳情"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/lookup_user.html.eex:149
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:150
msgid "Payment History"
msgstr "支付方式"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/subscription_component.ex:17
msgid "Payment method already attached!"
msgstr "付款方法早就附了!"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_payments_controller.ex:155
msgid "Payment method deleted!"
msgstr "付款方法刪除的!"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_settings_controller.ex:58
msgid "Profile updated successfully."
msgstr "個人資料更新的成功"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/layout/_navbar.html.leex:136
#: lib/glimesh_web/templates/user_reset_password/edit.html.eex:24
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/homepage_live.html.leex:24
#: lib/glimesh_web/templates/about/streaming.html.eex:113
msgid "Register Your Account"
msgstr "註冊你的賬戶"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_security/edit.html.eex:137
msgid "Remove Two Factor Authentication"
msgstr "去掉兩要素認證碼"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/report_button.ex:10
msgid "Report User"
msgstr "報告用戶"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_reset_password/edit.html.eex:1
#: lib/glimesh_web/templates/user_reset_password/edit.html.eex:19
msgid "Reset password"
msgstr "重設密碼"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:31
msgid "Saved Payment Method"
msgstr "保存的付款方式"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:47
msgid "Setup Payment Method"
msgstr "設置付款方式"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/profile.html.leex:42
msgid "Share my profile on Twitter"
msgstr "在《Twitter》上分享我的個人資料"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/profile.html.leex:44
msgid "Share on Twitter"
msgstr "在《Twitter》上分享"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/layout/_navbar.html.leex:131
msgid "Sign Out"
msgstr "登出"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/layout/_navbar.html.leex:137
#: lib/glimesh_web/templates/user_reset_password/edit.html.eex:25
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/profile_settings_live.html.leex:45
msgid "Social"
msgstr "社交媒體"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/followers.html.leex:16
msgid "Sub Ready!"
msgstr "訂閱準備了!"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/profile.html.leex:11
msgid "Sub-ready Streamer"
msgstr "訂閱準備的直播人"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/report_button.ex:85
msgid "Submit Report"
msgstr "提交報告"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_security/edit.html.eex:132
msgid "Submit Two Factor Authentication"
msgstr "提交此兩要素認證"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/subscription_component.ex:45
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/subscribe_button.ex:20 lib/glimesh_web/live/user_live/components/subscribe_button.ex:23
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/subscribe_button.ex:26
msgid "Subscribe"
msgstr "訂閱"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:107
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:124
msgid "Subscribed since %{date}"
msgstr "從昨%{date}始就訂閱了"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/homepage_live.html.leex:13
#: lib/glimesh_web/templates/layout/_navbar.html.leex:21
msgid "Tech"
msgstr "科技"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/subscription_component.ex:33
msgid "Total Charge"
msgstr "總費用"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/follow_button.ex:12
msgid "Unfollow"
msgstr "未追隨"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/subscribe_button.ex:17
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:112
msgid "Unsubscribe"
msgstr "退訂"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/profile_settings_live.html.leex:161 lib/glimesh_web/templates/user_settings/preference.html.eex:66
msgid "Update Settings"
msgstr "更新設定"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/layout/_navbar.html.leex:119
msgid "Upgrade!"
msgstr "升級!"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_registration_controller.ex:33
msgid "User created successfully."
msgstr "用戶創建成功地"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/follow_button.ex:58
msgid "User followed successfully"
msgstr "用戶關注成功"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/follow_button.ex:72
msgid "User unfollowed successfully"
msgstr "用戶未關注成功"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/streams_live/list.html.leex:15
msgid "We occasionally stream special events or other unique streams, but once we go live these pages will be filled with our streamers!"
msgstr "我們偶爾廣播特別活動還是別的獨特的廣播, 但一旦我們上線的這些網頁將會充滿很多現場直播的!"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/report_button.ex:52
msgid "What has this user done wrong?"
msgstr "這個用戶做錯了什麼?"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:51
msgid "You can link a payment method by creating a subscription to a channel, or the platform."
msgstr "你可以連接一個付款方法通過創建一個訂閱到一個頻道, 或者這個平臺"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:33
msgid "You have an existing saved payment method. You can delete it by clicking the button below."
msgstr "你有一個現有的付款方法. 你可以通過點擊下面的按鈕將其刪除"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/profile_settings_live.html.leex:112
msgid "YouTube Teaser URL"
msgstr "《Youtube》宣傳網址"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/profile_settings_live.html.leex:83
msgid "YouTube Username"
msgstr "《Youtube》用戶名"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/subscription_component.ex:21
msgid "Your Name"
msgstr "你的名字"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_payments_controller.ex:25
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:2
msgid "Your Payment Portal"
msgstr "你的支付門戶"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:99
msgid "Your Subscriptions"
msgstr "你的訂閱"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_confirmation/new.html.eex:10
msgid "email"
msgstr "電子郵件"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_confirmation_controller.ex:35
msgid "you will receive an e-mail with instructions shortly."
msgstr "你會收到一個帶有說明的電子電郵的電郵"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_security/edit.html.eex:81
msgid "2FA Setup"
msgstr "雙重認證建立"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_security_controller.ex:30
msgid "A link to confirm your e-mail change has been sent to the new address."
msgstr "電子郵件確認的鏈接發送到您的電子郵件地址"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_security/edit.html.eex:8
msgid "Change e-mail"
msgstr "更改電郵"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_security/edit.html.eex:39
msgid "Change password"
msgstr "換密碼"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_reset_password_controller.ex:24
msgid "If your e-mail is in our system, you will receive instructions to reset your password shortly."
msgstr "萬一你的電郵實在我們的系統, 你很快就會收到重置你的密碼"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_settings_controller.ex:16
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/profile.html.eex:2
msgid "Your Profile"
msgstr "你的個人資料"

msgid "can't be blank"
msgstr "不能空的"

msgid "has already been taken"
msgstr "已被得註冊"

msgid "is invalid"
msgstr "無效地"

msgid "must be accepted"
msgstr "必須得接受"

msgid "has invalid format"
msgstr "無效地格式"

msgid "has an invalid entry"
msgstr "無效地輸入"

msgid "is reserved"
msgstr "預定了"

msgid "does not match confirmation"
msgstr "確認不符"

msgid "is still associated with this entry"
msgstr "仍然與數據條目相關的"

msgid "are still associated with this entry"
msgstr "仍然與數據條目相關的"

msgid "should be %{count} character(s)"
msgid_plural "should be %{count} character(s)"
msgstr[0] "必須到%{count}字符"

msgid "should have %{count} item(s)"
msgid_plural "should have %{count} item(s)"
msgstr[0] "必須有最少%{count}字符"

msgid "should be at least %{count} character(s)"
msgid_plural "should be at least %{count} character(s)"
msgstr[0] "必須有最少%{count}字符"

msgid "should have at least %{count} item(s)"
msgid_plural "should have at least %{count} item(s)"
msgstr[0] "必須有最少%{count}東西"

msgid "should be at most %{count} character(s)"
msgid_plural "should be at most %{count} character(s)"
msgstr[0] "一定不得超過%{count}字符"

msgid "should have at most %{count} item(s)"
msgid_plural "should have at most %{count} item(s)"
msgstr[0] "不能有%{count}跟多的東西"

msgid "must be less than %{number}"
msgstr "比數比%{number}少的"

msgid "must be greater than %{number}"
msgstr "比數比%{number}多的"

msgid "must be less than or equal to %{number}"
msgstr "比數比%{number}少的或者等於到"

msgid "must be greater than or equal to %{number}"
msgstr "比數比%{number}多的或者等於到"

msgid "must be equal to %{number}"
msgstr "必修要等於到 %{number}"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_session/tfa.html.eex:27
msgid "Don't have access anymore?"
msgstr "不再無法訪問了?"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_session/tfa.html.eex:6
msgid "Enter your 2FA code!"
msgstr "輸入你的雙重認證碼!"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_session_controller.ex:28
msgid "Invalid 2FA code, if you need help please email %{email}"
msgstr "無效的雙重認證碼, 萬一你需要幫助請給%{email}發電子郵件"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/layout/_navbar.html.leex:123 sidebar.html.eex:9
msgid "Payments"
msgstr "付款"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_session/tfa.html.eex:27
msgid "Please contact %{email}"
msgstr "請聯繫%{email}"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/index.html.leex:49
#: lib/glimesh_web/templates/layout/_navbar.html.leex:114 sidebar.html.eex:6
msgid "Profile"
msgstr "人資料"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_security_controller.ex:13
#: sidebar.html.eex:18 lib/glimesh_web/templates/user_security/edit.html.eex:2
msgid "Security"
msgstr "安全"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/profile_settings_live.html.leex:8
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/profile_settings_live.html.leex:22 lib/glimesh_web/templates/layout/_navbar.html.leex:127
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/channel_settings_live.html.leex:93
msgid "Chat Rules (Markdown Supported)"
msgstr "聊天規則 (Markdown支持的)"

#, elixir-format
#: sidebar.html.eex:37
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/stream.html.eex:18
msgid "Create Channel"
msgstr "建立頻道"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_settings_controller.ex:115
msgid "Stream settings updated successfully"
msgstr "流設置更新成功"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/stream.html.eex:16
msgid "You currently don't have a channel setup. Press the button below if you'd like to setup your channel!"
msgstr "你現在沒有一個頻道設定. 按下按鈕如果你想設置你的頻道!"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/oauth2_provider/authorized_application/index.html.eex:20
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_applications/form.html.eex:38
msgid "Allowed Redirect URI's"
msgstr "允許重定向網址"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/oauth2_provider/authorized_application/index.html.eex:17
msgid "Application"
msgstr "申請"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/oauth2_controllers/authorized_application_controller.ex:28
msgid "Application revoked."
msgstr "申請撤消了"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_applications_controller.ex:17
#: sidebar.html.eex:46 lib/glimesh_web/templates/user_applications/index.html.eex:4
#: lib/glimesh_web/templates/user_applications/show.html.eex:4
msgid "Applications"
msgstr "申請"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/oauth2_provider/authorization/new.html.eex:16
msgid "Are you sure you wish to authorize %{name} to use your account? This application will be able to:"
msgstr "你確定要授權%{name}用哪個你的戶口?\n"
"這個應用將能夠:"

#, elixir-format
#: sidebar.html.eex:21
msgid "Authorizations"
msgstr "授權書"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/oauth2_provider/authorization/new.html.eex:35
#: lib/glimesh_web/templates/user_applications/show.html.eex:80
msgid "Authorize"
msgstr "授權"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/oauth2_provider/authorization/new.html.eex:6
msgid "Authorize %{name}?"
msgstr "授權%{name}?"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/oauth2_controllers/authorized_application_controller.ex:14
#: lib/glimesh_web/templates/oauth2_provider/authorized_application/index.html.eex:4
msgid "Authorized Applications"
msgstr "授權的應用"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_applications/form.html.eex:31
msgid "Browse for Images"
msgstr "瀏覽圖片"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_applications/show.html.eex:71
msgid "Callbacks"
msgstr "回叫"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/channel_settings_live.html.leex:57
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/channel_settings_live.html.leex:75 lib/glimesh_web/templates/user_applications/form.html.eex:31
msgid "Choose file"
msgstr "選擇文件"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/components/click_to_copy.ex:14
msgid "Click to Copy"
msgstr "點擊複製"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_applications/show.html.eex:34
msgid "Client ID"
msgstr "客戶名分"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/components/click_to_copy.ex:14
msgid "Copied to Clipboard"
msgstr "複製到剪貼板"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_applications_controller.ex:38
#: lib/glimesh_web/templates/user_applications/index.html.eex:7 lib/glimesh_web/templates/user_applications/new.html.eex:4
#: lib/glimesh_web/templates/user_applications/show.html.eex:7
msgid "Create Application"
msgstr "創建應用"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_applications/show.html.eex:32
msgid "Credentials"
msgstr "證書"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/oauth2_provider/authorization/new.html.eex:38
msgid "Deny"
msgstr "拒絕"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_applications/form.html.eex:21
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:160
msgid "Description"
msgstr "描述"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_applications/edit.html.eex:2
#: lib/glimesh_web/templates/user_applications/show.html.eex:88
msgid "Edit Application"
msgstr "編輯應用"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/components/click_to_copy.ex:13
msgid "Error"
msgstr "出錯"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/oauth2_provider/authorized_application/index.html.eex:18 lib/glimesh_web/templates/user_applications/form.html.eex:15
msgid "Homepage"
msgstr "主頁"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/profile_settings_live.html.leex:140 lib/glimesh_web/templates/user_applications/form.html.eex:27
msgid "Image"
msgstr "圖片"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/oauth2_provider/authorized_application/index.html.eex:19
msgid "Installed at"
msgstr "安裝在"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_applications/show.html.eex:61
msgid "OAuth Authorization URL"
msgstr "認證授權網址"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_applications/show.html.eex:52
msgid "OAuth Token URL"
msgstr "認證令牌網址"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_applications/form.html.eex:47
msgid "Save Application"
msgstr "保存申請"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_applications/show.html.eex:43
msgid "Secret Key"
msgstr "密鑰"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/oauth2_provider/authorized_application/index.html.eex:34
msgid "Unauthorize"
msgstr "未經授權"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_applications/form.html.eex:41
msgid "Use one line per URI"
msgstr "用一行給每一個統一資源標誌符"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/views/oauth2_provider/authorization_view.ex:8
msgid "scopechat"
msgstr "允許這個應用去在聊天中代表您行事"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/views/oauth2_provider/authorization_view.ex:7
msgid "scopeemail"
msgstr "允許這個應用去查看您的電子郵件地址"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/views/oauth2_provider/authorization_view.ex:6
msgid "scopepublic"
msgstr "允許這個應用去知道你是誰"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/views/oauth2_provider/authorization_view.ex:9
msgid "scopestream"
msgstr "允許這個應用去查看您的流密鑰"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/followers.html.leex:3
msgid "%{username}'s Followers"
msgstr "%{username}的關注者"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_applications/index.html.eex:27
msgid "API Documentation"
msgstr "API 文件資料"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_security/edit.html.eex:97
msgid "Black & White 2FA Image"
msgstr "黑白雙重認證圖片"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/profile_settings_live.html.leex:132
msgid "Bold"
msgstr "黑體"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/profile_settings_live.html.leex:138
msgid "Code"
msgstr "碼"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/profile_settings_live.html.leex:154
msgid "Coming soon!"
msgstr "快來了!"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/profile_settings_live.html.leex:134
msgid "Heading"
msgstr "標題"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/profile_settings_live.html.leex:133
msgid "Italic"
msgstr "斜體"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/profile_settings_live.html.leex:139
msgid "Link"
msgstr "鏈接"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/profile_settings_live.html.leex:145
msgid "Ordered List"
msgstr "有序列表"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/profile_settings_live.html.leex:124
msgid "Preview"
msgstr "預習"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/profile_settings_live.html.leex:137
msgid "Quote"
msgstr "引用"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/profile_settings_live.html.leex:143
msgid "Unordered List"
msgstr "無序列表"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/profile.html.leex:98
#: lib/glimesh_web/live/user_live/stream.html.leex:120
msgid "Welcome to my profile! I haven't customized it yet, but I can easily do that by clicking my username up in the right hand corner!"
msgstr "歡迎到我的個人資料頁! 我還沒有定製它, 但我可以輕鬆做到這一點通過點擊我的用戶名在右上角的一角!"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/channel_settings_live.html.leex:116
msgid "Block viewers from posting links?"
msgstr "阻止觀衆發佈鏈接的?"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_registration_controller.ex:44
msgid "Captcha validation failed, please try again."
msgstr "驗證碼驗證失敗, 請再試一遍"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/about/open_data_live.html.leex:19
msgid "Current active channel subscriptions totals, including net-new each week and totals."
msgstr "總當前的活躍頻道訂閱, 包括淨新的每個禮拜還有每禮拜總計"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:21
msgid "Giving Monthly"
msgstr "每月給"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/platform_subscription_live/index.ex:38
#: lib/glimesh_web/live/platform_subscription_live/index.html.leex:2
msgid "Glimesh Platform Subscriptions"
msgstr "《Glimesh》平臺訂閱"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/about/open_data_live.html.leex:3
msgid "Glimesh takes transparency to the exteme, as an open company we build in the public light, and we operate in the public light. We've built graphs for a couple common metrics we use, but if you have any questions about how we run, let us know!"
msgstr "《Glimesh》將它發揮到極致. 因爲我們是一個開放的共識, 我們建立還有操作在公衆視野下完成的. 我們做了幾個圖表給幾個共同的指標, 但萬一你喲問題關於我們如何的運作, 請讓我們知道的!"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/about/open_data_live.ex:33
#: lib/glimesh_web/live/about/open_data_live.html.leex:24
msgid "Live Streams"
msgstr "現場直播"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:3
msgid "Manage your ongoing subscriptions, see your transaction history, and setup your payout information subscriptions!"
msgstr "管理你的持續訂閱, 查看你的交易記錄, 還有設置你的支付信息!"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/about/open_data_live.html.leex:26
msgid "Number of live streams each week."
msgstr "每週直播數"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/about/open_data_live.html.leex:12
msgid "Number of users on the platform over time, and net-new each week."
msgstr "隨着時間的推移平臺上的用戶數, 還有淨新的每週"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/about/open_data_live.html.leex:2
#: lib/glimesh_web/templates/layout/root.html.leex:97
msgid "Open Data"
msgstr "開數據"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/lookup_user.html.eex:126
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:138
msgid "Payout History"
msgstr "付款歷史"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/about/open_data_live.ex:21
#: lib/glimesh_web/live/about/open_data_live.html.leex:10
msgid "Platform User Growth"
msgstr "平臺用戶增長"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:13
msgid "Receiving Monthly"
msgstr "每月接收"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/about/open_data_live.ex:27
#: lib/glimesh_web/live/about/open_data_live.html.leex:16
msgid "Recurring Subscriptions"
msgstr "定期訂閱"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/channel_settings_live.html.leex:111
msgid "Should links automatically be clickable?"
msgstr "該鏈接自動可以點擊的?"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/platform_subscription_live/index.html.leex:3
msgid "Support the platform directly and get a couple of extra perks to really stand out!"
msgstr "支持這個平臺, 並獲得幾個多津貼真的脫穎而出!"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/platform_subscription_live/index.html.leex:10
msgid "Supporter"
msgstr "支持者"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/platform_subscription_live/index.html.leex:60
msgid "Thanks for supporting Glimesh. Your genuine support is appreciated."
msgstr "感謝你支持《Glimesh》. 你的真正的支持表示讚賞"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_session_controller.ex:58
msgid "User account is banned. Please contact support at %{email} for more information."
msgstr "用戶帳戶被禁止了. 請聯繫我們在%{email}獲取更多信息"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_applications/index.html.eex:24
msgid "Want to build a chat bot, an online tool, or other service that integrates with Glimesh? You're in the right place! Create an Application to get started and check out our API documentation if you need some guidance."
msgstr "想要蓋一個聊天機器人, 一個在線工具, 還是其他的服務與《Glimesh》整合的? 你是在對的地方!"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/platform_subscription_live/index.html.leex:89
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:182 lib/glimesh_web/templates/user_payments/setup.html.eex:51
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/taxes.html.eex:42
msgid "We're not quite ready to accept payments yet. Once we launch the platform, you'll be able to access this page!"
msgstr "我們還沒有準備接受付款的. 一旦我們啓動平臺, 你將能夠連接此網頁!"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/channel_settings_live.html.leex:70
msgid "A repeatable background for your chat. Make sure it's not too noisy, and it's an image that can repeat nicely right and down. Max Size: 100Kb"
msgstr "有一個可重複的背景圖給你的聊天框. 確保背景圖像不是太雜訊, 還有那個圖像可以很好的重複的\n"
"最大尺寸: 100千字節"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/layout/about.html.eex:5
#: lib/glimesh_web/templates/layout/root.html.leex:93
msgid "About Us"
msgstr "關於我們的"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/gct_live/components/audit_log_table.html.leex:16
#: lib/glimesh_web/live/gct_live/components/audit_log_table.html.leex:72 lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/index.html.eex:81
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/show.html.eex:41
msgid "Action"
msgstr "動作"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/channel_moderator_controller.ex:50
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/index.html.eex:7 lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/new.html.eex:4
msgid "Add Moderator"
msgstr "加主持人"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/layout/root.html.leex:130
msgid "All rights reserved."
msgstr "版權所有"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:161
msgid "Amount"
msgstr "數量"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/channel_settings_live.html.leex:52
msgid "An image for your channel that will be shown whenever you are offline. Will be resized or cropped to 1920x1080."
msgstr "一個圖片給你的頻道會顯示每當你離線. 圖片將被調整還是裁剪到 1920x1080"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_applications_controller.ex:49
msgid "Application created successfully."
msgstr "應用創建成功"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_applications_controller.ex:76
msgid "Application updated successfully."
msgstr "應用更新成功"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/chat_live/index.html.leex:18
msgid "Are you sure you wish to permanently ban %{username}?"
msgstr "你確定你要你確定你要%{username}?"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/new.html.eex:7
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/show.html.eex:7
msgid "Back to Moderator List"
msgstr "回去到主持人名單"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/form.html.eex:32
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/index.html.eex:21
msgid "Ban"
msgstr "禁止"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/chat_live/index.html.leex:18
msgid "Ban user from channel."
msgstr "禁止用戶訪問此頻道"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/index.html.eex:55
msgid "Banned At"
msgstr "禁止在"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/credits.html.eex:4
msgid "Beautiful people who choose to support the platform."
msgstr "支持這個平臺的很棒的人"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/layout/_navbar.html.leex:109 sidebar.html.eex:26
msgid "Channel"
msgstr "頻道"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/index.html.eex:48
msgid "Channel Bans"
msgstr "頻道禁止"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/channel_settings_live.html.leex:100
msgid "Channel Category"
msgstr "頻道類別"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/index.html.eex:74
msgid "Channel Moderation Log"
msgstr "頻道管理記錄"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/channel_moderator_controller.ex:21
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/index.html.eex:4
msgid "Channel Moderators"
msgstr "頻道主持人"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/channel_settings_live.html.leex:50
msgid "Channel Poster"
msgstr "頻道招貼"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_settings_controller.ex:23
#: sidebar.html.eex:30 lib/glimesh_web/templates/user_settings/stream.html.eex:2
msgid "Channel Settings"
msgstr "頻道設定"

#, elixir-format
#: lib/glimesh/chat/effects.ex:116 lib/glimesh/chat/effects.ex:127
msgid "Channel Subscriber"
msgstr "頻道訂戶人"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/channel_settings_live.html.leex:88
msgid "Channel Title"
msgstr "頻道名"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/channel_settings_live.html.leex:68
msgid "Chat Background"
msgstr "聊天框背景"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/about_controller.ex:74
#: lib/glimesh_web/templates/layout/root.html.leex:94
msgid "Credits"
msgstr "片尾"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:159
msgid "Date / Time"
msgstr "日期 / 時間"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/follow_button.ex:104
msgid "Disabled channel notifications"
msgstr "禁用音頻頻道通知"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/show.html.eex:4
msgid "Edit %{username}"
msgstr "編輯%{username}"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/credits.html.eex:66
msgid "Elixir Libraries"
msgstr "《Elixir》庫"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/follow_button.ex:88
msgid "Enabled channel notifications"
msgstr "啓用頻道通知"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/credits.html.eex:46
msgid "FTL Libraries"
msgstr "超光速庫"

#, elixir-format
#: lib/glimesh/chat/effects.ex:43
msgid "Glimesh Community Team"
msgstr "《Glimesh》社區團隊"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/credits.html.eex:3
msgid "Glimesh Platform Subscribers"
msgstr "《Glimesh》平臺訂戶"

#, elixir-format
#: lib/glimesh/chat/effects.ex:37
msgid "Glimesh Staff"
msgstr "《Glimesh》職員"

#, elixir-format
#: lib/glimesh/chat/effects.ex:55
msgid "Glimesh Supporter Subscriber"
msgstr "《Glimesh》支持者訂戶"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/profile_settings_live.html.leex:104
msgid "Guilded Server URL"
msgstr "公會服務器網址"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/profile_settings_live.html.leex:15
msgid "Invalid image. Must be either png or jpg."
msgstr "無效圖片. 必須是 png 還是 jpg 的"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/form.html.eex:26
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/index.html.eex:20
msgid "Long Timeout"
msgstr "超時時間長"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/index.html.eex:80
msgid "Moderator"
msgstr "主持人"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/show.html.eex:21
msgid "Moderator Since: %{date}"
msgstr "從%{date}開始主持"

#, elixir-format
#: sidebar.html.eex:33
msgid "Moderators"
msgstr "主持人"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/views/channel_moderator_view.ex:5
msgid "No"
msgstr "不"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/credits.html.eex:86
msgid "NodeJS Libraries"
msgstr "NodeJS庫"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:144
msgid "Not available"
msgstr "無法使用"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_applications_controller.ex:97
msgid "OAuth Client ID & Client Secret rotated successfully."
msgstr "開放授權客戶名分和客戶機密輪換成功的"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/credits.html.eex:35
msgid "Open Source Libraries"
msgstr "開源庫"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/form.html.eex:16
msgid "Permissions"
msgstr "權限"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/profile_settings_live.html.leex:119
msgid "Profile Content (%{a_start}Markdown%{a_end} supported)"
msgstr "個人資料內容(%{a_start}Markdown%{a_end} 支持)"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/form.html.eex:44
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/index.html.eex:23
msgid "Remove Ban"
msgstr "取消禁令"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/form.html.eex:38
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/index.html.eex:22
msgid "Remove Timeout"
msgstr "取消超時"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_applications/show.html.eex:90
msgid "Rotate Keys"
msgstr "旋轉密鑰"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/channel_title.ex:56
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/form.html.eex:48
msgid "Save"
msgstr "保存"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:153
msgid "See something you don't expect? Need a refund? Please email us at %{email} and we'll be happy to help!"
msgstr "看到一些沒想到的東西? 需要一個退款? 給我們發電子郵件在%{email}, 我們將很樂意提供幫助!"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/form.html.eex:20
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/index.html.eex:19
msgid "Short Timeout"
msgstr "超時短"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/index.html.eex:38
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:162
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/credits.html.eex:23
msgid "Supporters"
msgstr "支持者"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/chat_live/index.html.leex:15
msgid "Timeout user for 15 minutes."
msgstr "超時用戶給十五分鐘"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/chat_live/index.html.leex:12
msgid "Timeout user for 5 minutes."
msgstr "超時用戶給五分鐘"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/gct_live/components/audit_log_table.html.leex:18
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/index.html.eex:83 lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/show.html.eex:43
msgid "Timestamp"
msgstr "時間戳記"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/index.html.eex:64
msgid "Unban"
msgstr "解禁"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/gct_live/components/audit_log_table.html.leex:15
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/index.html.eex:18 lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/index.html.eex:54
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/index.html.eex:82 lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/show.html.eex:42
msgid "User"
msgstr "用戶"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/channel_moderator/show.html.eex:35
msgid "User Moderation Log"
msgstr "用戶審覈記錄"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:142
msgid "View on Stripe"
msgstr "在《Stripe》上查看"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/credits.html.eex:36
msgid "We use numerous open source projects to power Glimesh, and without them this project would never have been possible. This is not a comprehensive list, unfortunately. You can find a full list by browsing our core repositories:"
msgstr "我們使用多種開源項目去供電《Glimesh》, 還有 沒有他們這個都不可能的. 可惜, 這不是一個全面的名單. 你可以瀏覽核心職責找到一個全名單:"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/chat_live/index.html.leex:3
msgid "Welcome to chat! Follow the rules."
msgstr "歡迎來到聊天室! 請遵守規則"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/views/channel_moderator_view.ex:5
msgid "Yes"
msgstr "是"

#, elixir-format
#: lib/glimesh/chat/policy.ex:29 lib/glimesh/chat/policy.ex:54
msgid "You are banned from Glimesh."
msgstr "你是從《Glimesh》被取締"

#, elixir-format
#: lib/glimesh/chat/policy.ex:47
msgid "You are banned from this channel for %{minutes} more minutes."
msgstr "你是從這個頻道被取締給再過%{minutes}分鐘"

#, elixir-format
#: lib/glimesh/chat/policy.ex:42
msgid "You are permanently banned from this channel."
msgstr "你被禁止從這個頻道"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_applications_controller.ex:102
msgid "You do not have permission to rotate this apps keys."
msgstr "你沒有權限旋轉這個應用鍵"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_applications_controller.ex:84
msgid "You do not have permission to update this app."
msgstr "你沒有權限更新這個應用"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/lookup_user.html.eex:11
msgid "%{user}'s Avatar"
msgstr "%{user}的頭像"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/edit_user.html.eex:42
msgid "2FA Token"
msgstr "雙重認證令牌"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/channel_settings_live.html.leex:12
msgid "A key used to uniquely identify and connect to your stream. Treat your Stream Key as a password."
msgstr "一個鑰唯一識別和連接頻道的. 認爲那是一個密碼"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/about_controller.ex:7
#: lib/glimesh_web/templates/layout/about.html.eex:9
msgid "About Glimesh"
msgstr "關於《Glimesh》"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/lookup_user.html.eex:20
msgid "Access Level: %{value}"
msgstr "訪問等級: %{value}"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/preference.html.eex:9
msgid "Accessibility"
msgstr "可及性"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/edit_user.html.eex:105
msgid "Admin"
msgstr "管理員"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/notifications_live.html.leex:14
#: lib/glimesh_web/templates/user_registration/new.html.eex:54
msgid "Allow Glimesh Newsletter Emails"
msgstr "允許《Glimesh》電郵通訊"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/notifications_live.html.leex:47
msgid "Allow Live Channel Emails"
msgstr "允許直播電郵"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/platform_subscription_live/index.html.leex:17
msgid "Animated Emotes"
msgstr "動畫表情"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/profile_settings_live.html.leex:51
msgid "Are you sure you want to disconnect your Twitter account?"
msgstr "你確定要"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/index.html.eex:7 sidebar.html.eex:7
msgid "Audit Log"
msgstr "審覈日誌"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/layout/root.html.leex:103
msgid "BLOG"
msgstr "博客"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/lookup_channel.html.eex:25
msgid "Backend: %{value}"
msgstr "後端: %{value}"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/gct_live/components/button_array.ex:48
#: lib/glimesh_web/templates/gct/edit_user.html.eex:139 lib/glimesh_web/templates/gct/lookup_user.html.eex:113
msgid "Ban Reason"
msgstr "禁止原因"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/gct_live/components/button_array.ex:14
#: lib/glimesh_web/live/gct_live/components/button_array.ex:39 lib/glimesh_web/live/gct_live/components/button_array.ex:52
msgid "Ban User"
msgstr "禁止用戶"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/edit_user.html.eex:134
msgid "Banned"
msgstr "禁止的"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/lookup_user.html.eex:17
msgid "Banned: %{value}"
msgstr "禁止的: %{value}"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/lookup_channel.html.eex:22
msgid "Belongs to: %{value}"
msgstr "屬於: %{value}"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/edit_user.html.eex:57
msgid "Billing Settings"
msgstr "帳單設定"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/lookup_channel.html.eex:27
msgid "Blocked links: %{value}"
msgstr "擋住鏈接: %{value}"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/edit_user.html.eex:110
msgid "Can stream"
msgstr "可以播"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/admin/tag_live/form_component.html.leex:10
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/channel_title.ex:46 lib/glimesh_web/templates/gct/lookup_channel.html.eex:42
msgid "Category"
msgstr "類別"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/preference.html.eex:53
msgid "Change your Glimesh experience to feel a little lighter, or a little darker."
msgstr "改變你的《Glimesh》經驗以使其感覺亮或暗"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/edit_user.html.eex:25
msgid "Changing a username will break the user's avatar."
msgstr "改變用戶名會損害用戶的圖像"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/lookup_channel.html.eex:21
msgid "Channel ID: %{value}"
msgstr "頻道名分: %{value}"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/lookup_channel.html.eex:12
msgid "Channel thumbnail"
msgstr "頻道縮圖"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/gct_controller.ex:340
msgid "Channel updated successfully"
msgstr "頻道更新成功"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/lookup_channel.html.eex:54
msgid "Chat Rules"
msgstr "聊天規則"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/layout/root.html.leex:130
msgid "Copyright © 2021 Glimesh, Inc."
msgstr "版權 © 2021《Glimesh, Inc.》"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/lookup_channel.html.eex:23
msgid "Created At: %{value} UTC"
msgstr "在%{value} UTC創建的"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/homepage_live.html.leex:20
msgid "Customize Your Profile"
msgstr "定製你的個人資料"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/layout/_navbar.html.leex:79
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/preference.html.eex:43
msgid "Dark"
msgstr "深"

#, elixir-format
#: sidebar.html.eex:3
msgid "Dashboard"
msgstr "儀表盤"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/gct_live/components/audit_log_table.html.leex:61
msgid "Details for Audit Log #%{log_number}"
msgstr "細節給審覈記錄#%{log_number}"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/notifications_live.html.leex:62
msgid "Disable Live Notifications"
msgstr "禁用實時通知"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/chat_live/message_form.html.leex:38
msgid "Disable Timestamps"
msgstr "禁用時間戳記"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/lookup_channel.html.eex:26
msgid "Disabled hyperlinks: %{value}"
msgstr "禁用的超聯: %{value}"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/notifications_live.ex:41
msgid "Disabled live channel notifications for %{streamer}"
msgstr "禁用的實時通知給%{streamer}"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/notifications_live.html.leex:49
msgid "Disallowing Live Subscriptions will disable them across the board, even if you have channels listed\r\n                    below. If you allow the notifications you'll start getting going live emails for the listed\r\n                    channels."
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/lookup_user.html.eex:79
msgid "Discord"
msgstr "《Discord》"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/invalid_user.html.eex:3
msgid "Does not exist"
msgstr "不存在的"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/gct_live/components/channel_button_array.ex:7
msgid "Edit Channel"
msgstr "編輯頻道"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/gct_live/components/button_array.ex:10
msgid "Edit Profile"
msgstr "編輯資料"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/gct_live/components/button_array.ex:11
msgid "Edit User"
msgstr "編輯用戶"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/edit_user.html.eex:35
msgid "Email Confirmed At"
msgstr "電郵確認的在"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/lookup_user.html.eex:15
msgid "Email Confirmed At: %{value}"
msgstr "電郵確認的在: %{value}"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/chat_live/message_form.html.leex:38
msgid "Enable Timestamps"
msgstr "允許時間戳"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/index.html.leex:30
msgid "Followers:"
msgstr "關注者:"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/index.html.leex:34
msgid "Following:"
msgstr "關注:"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/about_controller.ex:32
#: lib/glimesh_web/templates/layout/root.html.leex:96
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "常問的問題"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/edit_user.html.eex:124
msgid "GCT Access Level"
msgstr "GCT 訪問等級"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/layout/_navbar.html.leex:102
msgid "GCT Dash"
msgstr "GCT儀表板"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/gct_live/components/audit_log_table.html.leex:69
msgid "GCT Member"
msgstr "GCT人員"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/edit_user.html.eex:116
msgid "GCT Settings"
msgstr "GCT設置"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/lookup_user.html.eex:19
msgid "GCT: %{value}"
msgstr "GCT: %{value}"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/layout/root.html.leex:91
msgid "GLIMESH.TV"
msgstr "GLIMESH.TV"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/edit_user.html.eex:14
msgid "General Settings"
msgstr "常規設置"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/index.html.eex:2
msgid "Glimesh Community Team Dashboard | Your access level is: %{level}"
msgstr "《Discord》社區團隊儀表盤 | 你的訪問等級是: %{level}"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/stream.html.eex:27
msgid "Glimesh is not yet launched, so this page is still missing some critical information you need for streaming. You can customize your stream, but check back once we've launched for more!"
msgstr "《Glimesh》還沒有啓動的, 所以這個網頁還是缺少幾個重要信息你需要給直播的. 你可以定製你的直播, 但查回來檢查一旦我們啓動給更多的!"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/edit_channel.html.eex:4
#: lib/glimesh_web/templates/gct/edit_user.html.eex:9 lib/glimesh_web/templates/gct/edit_user_profile.html.eex:7
#: lib/glimesh_web/templates/gct/invalid_user.html.eex:4
msgid "Go Back"
msgstr "回去"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/lookup_user.html.eex:90
msgid "Guilded"
msgstr "公會的"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/lookup_user.html.eex:16
msgid "Has Channel: %{value}"
msgstr "有頻道: %{value}"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/gct_live/components/audit_log_table.html.leex:14
msgid "ID"
msgstr "名分"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/notifications_live.html.leex:42
msgid "If enabled, we can send alerts whenever your favorite followed streams go live. To get live notifications you must be following the channel, with the bell checked, and \"Allow Live Subscriptions\" must be enabled below."
msgstr "如果使能的, 我們可以送警報每當你的喜歡跟着的直播上線的. 爲得到實時通知你必須在跟隨頻道, 把哪個鈴圖標選擇了, 還有 \"允許實時通知\" 必須在下面啓用的上一頁的"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/edit_user.html.eex:6
msgid "If you're not authorized to edit this user you must return to the previous page."
msgstr "萬一你不是授權編輯這個用戶你必須要回去上一頁的"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/lookup_user.html.eex:2
msgid "Information for %{user}"
msgstr "信息給%{user}"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/lookup_channel.html.eex:2
msgid "Information for %{user}'s channel"
msgstr "信息給%{user}頻道"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/lookup_user.html.eex:83
msgid "Instagram"
msgstr "《Instagram》"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/edit_user.html.eex:119
msgid "Is GCT"
msgstr "是GCT"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/index.html.leex:26
msgid "Joined:"
msgstr "加入的:"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/layout/_navbar.html.leex:83
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/preference.html.eex:48
msgid "Light"
msgstr "淺"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/social_buttons.ex:9
#: lib/glimesh_web/live/user_live/index.html.leex:39
msgid "Linked Twitter Account @%{username}"
msgstr "連接的《Twitter》戶口 @%{username}"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/notifications_live.html.leex:39
msgid "Live Channel Notifications"
msgstr "實時頻道通知"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/preference.html.eex:35
msgid "Look & Feel"
msgstr "外觀和感覺"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/index.html.eex:33
msgid "Lookup Channel"
msgstr "查找頻道"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/gct_live/components/audit_log_table.html.leex:78
msgid "More Details"
msgstr "多的細節"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/preference.html.eex:10
msgid "More accessibility options are coming soon to make Glimesh more comfortable for everyone."
msgstr "跟多輔助功能選項會快來了讓《Glimesh》更方便的給大家"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/notifications_live.html.leex:8
msgid "Newsletter Subscriptions"
msgstr "通訊訂閱"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/notifications_live.html.leex:16
msgid "Newsletter emails are our general marketing, product updates, and new feature announcements. We'll\r\n                    send emails about upcoming events or new product launches or availability."
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_settings_controller.ex:33
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/notifications_live.html.leex:2 sidebar.html.eex:15
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/gct_live/components/audit_log_table.html.leex:19
msgid "Options"
msgstr "選項"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/edit_user.html.eex:77
msgid "Payments Enabled"
msgstr "付款啓用的"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_settings_controller.ex:29
#: sidebar.html.eex:12 lib/glimesh_web/templates/user_settings/preference.html.eex:2
msgid "Preferences"
msgstr "優先"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/quick_preference_controller.ex:23
#: lib/glimesh_web/controllers/quick_preference_controller.ex:38 lib/glimesh_web/controllers/user_settings_controller.ex:43
msgid "Preferences updated successfully."
msgstr "優先更新成功的"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/about_controller.ex:38
#: lib/glimesh_web/templates/layout/root.html.leex:133
msgid "Privacy & Cookie Policy"
msgstr "隱私和Cookie政策"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/lookup_user.html.eex:105
msgid "Profile Content"
msgstr "個人資料內容"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_confirmation/new.html.eex:16
msgid "Resend"
msgstr "再送"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/notifications_live.ex:63
msgid "Saved notification preferences."
msgstr "省得通知首選項"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/index.html.eex:22
#: lib/glimesh_web/templates/gct/index.html.eex:37
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/index.html.leex:8
msgid "Search for usernames"
msgstr "搜索給用戶名"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_reset_password/new.html.eex:17
msgid "Send Reset Email"
msgstr "送重置電郵"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/notifications_live.html.leex:86
msgid "Sent At"
msgstr "發送在"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/preference.html.eex:60
msgid "Show Chat Timestamps"
msgstr "顯示聊天的時間戳記"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/preference.html.eex:63
msgid "Show the time a message was posted in chat."
msgstr "顯示聊天中發佈的消息的時間"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/lookup_channel.html.eex:24
msgid "Status: %{value}"
msgstr "狀況: %{value}"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/channel_settings_live.html.leex:10
msgid "Stream Key"
msgstr "直播流密鑰"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/edit_user.html.eex:65
msgid "Stripe Customer ID"
msgstr "《Stripe》顧客名分"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/lookup_user.html.eex:31
msgid "Stripe Customer ID: %{value}"
msgstr "《Stripe》顧客名分: %{value}"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/edit_user.html.eex:72
msgid "Stripe Payment Method"
msgstr "《Stripe》付款方法"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/lookup_user.html.eex:35
msgid "Stripe Payment Method: %{value}"
msgstr "《Stripe》付款方法: %{value}"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/edit_user.html.eex:60
msgid "Stripe User ID"
msgstr "《Stripe》用戶名分"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/lookup_user.html.eex:34
msgid "Stripe User ID: %{value}"
msgstr "《Stripe》用戶名分: %{value}"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/lookup_user.html.eex:28
msgid "Sub Ready: %{value}"
msgstr "訂閱準備了: %{value}"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/notifications_live.html.leex:85
msgid "Subject"
msgstr "主題"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_social_controller.ex:41
msgid "Successfully disconnected your social account."
msgstr "斷開你的社交媒體帳戶成功"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/gct_live/components/audit_log_table.html.leex:17
#: lib/glimesh_web/live/gct_live/components/audit_log_table.html.leex:75
msgid "Target"
msgstr "定位"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/about_controller.ex:44
#: lib/glimesh_web/templates/layout/root.html.leex:131
msgid "Terms of Service"
msgstr "服務條款"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_social_controller.ex:46
msgid "There was a problem disconnecting your social account."
msgstr "有一個問題斷開你的社交媒體戶口"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_social_controller.ex:30
msgid "There was a problem linking your account."
msgstr "有一個問題連接你社交媒體的戶口"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_social_controller.ex:17
msgid "There was a problem linking your account: "
msgstr "有一個問題連接你社交媒體的戶口: "

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/notifications_live.html.leex:78
msgid "This is a list of all of the emails we have sent you and what triggered them. Only shows the last 50 sent\r\n                emails."
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_social_controller.ex:24
msgid "This social account has already been linked to another user."
msgstr "這個社交媒體戶口早就被連接跟另外一個賬戶了"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/channel_title.ex:41
#: lib/glimesh_web/templates/gct/lookup_channel.html.eex:34
msgid "Title"
msgstr "頭銜"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/lookup_channel.html.eex:46
msgid "To be added"
msgstr "要添加的"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/lookup_user.html.eex:64
msgid "Twitter"
msgstr "《Twitter》"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/notifications_live.html.leex:84
msgid "Type of Email"
msgstr "電郵類型"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/gct_controller.ex:369
msgid "Unauthorized. This attempt has been logged."
msgstr "擅自. 這個嘗試被記錄"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/gct_live/components/button_array.ex:16
msgid "Unban User"
msgstr "解禁用戶"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/stream.html.eex:6
msgid "Unverified Account"
msgstr "未驗證的戶口"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_applications_controller.ex:62
msgid "Update Application"
msgstr "更新申請"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/channel_settings_live.html.leex:140
msgid "Update Channel"
msgstr "更新頻道"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/edit_user.html.eex:145
msgid "Update User"
msgstr "更新用戶"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/lookup_user.html.eex:14
msgid "User ID: %{value}"
msgstr "用戶名分: %{value}"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/gct_controller.ex:142
#: lib/glimesh_web/controllers/gct_controller.ex:206
msgid "User updated successfully"
msgstr "用戶更新成功的"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/report_button.ex:45
#: lib/glimesh_web/templates/gct/edit_user.html.eex:22
msgid "Username"
msgstr "用戶名"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/stream.html.eex:9
msgid "Verify Email"
msgstr "驗證電郵"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/profile.html.leex:49
msgid "View on GCT"
msgstr "在GCT上查看"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/edit_user.html.eex:3
msgid "WARNING YOU'RE CURRENTLY EDITING %{user}"
msgstr "警告你身在在編輯%{user}"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/edit_channel.html.eex:2
msgid "WARNING YOU'RE CURRENTLY EDITING %{user}'s CHANNEL"
msgstr "警告你身在在編輯%{user}的頻道"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/edit_user_profile.html.eex:4
msgid "WARNING YOU'RE CURRENTLY EDITING %{user}'s PROFILE SETTINGS"
msgstr "警告你身在在編輯%{user}的個人資料設置"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/platform_subscription_live/index.html.leex:80
msgid "We use Stripe as our payment provider."
msgstr "我們用《Stripe》作爲我們的付款提供商"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/notifications_live.html.leex:75
msgid "Your Email Log"
msgstr "你的電郵記錄"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_confirmation_controller.ex:11
msgid "Your account's email is already confirmed."
msgstr "你的戶口的電郵是已經確認"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/stream.html.eex:7
msgid "Your email has not be verified, in order to stream on Glimesh you need to verify your email."
msgstr "你的電郵還沒有被確認的, 爲了直播在《Glimesh》上, 你需要驗證你的電郵"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/lookup_user.html.eex:72
msgid "Youtube"
msgstr "《Youtube》"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/lookup_user.html.eex:96
msgid "Youtube Teaser URL"
msgstr "《Youtube》預告片網址"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/lookup_user.html.eex:44
msgid "username"
msgstr "用戶名"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/viewer_count.ex:12
msgid "%{count} "
msgstr "%{count} "

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/viewer_count.ex:12
msgid "%{count} Viewers"
msgstr "%{count}的觀衆人"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/dmca.html.eex:146
msgid "* This is an excerpt from the Terms of Service"
msgstr "*這個是一個摘抄從服務條款"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/tag_selector.ex:14
msgid "Add tags to describe your stream! Limit 10."
msgstr "加標籤來描述你的直播! 限制10個"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/dmca.html.eex:51
msgid "At Glimesh we want to make sure that everyone's creative work is safe while also educating our creators on how they can be legally compliant to the DMCA and other copyright laws. "
msgstr "在《Glimesh》我們想要確保每個的創作是安全的同時也教育我們的創作者關於如何他們怎麼可以是合法合規跟數字千年版權法和別的版權法"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/streaming.html.eex:8
msgid "At Glimesh, we value an excellent experience while streaming. So we've taken a great deal of consideration into how and why we are designing features to make you and your viewers experience an excellent one. Let's take a brief look at what makes us stand out in the crowd."
msgstr "在《Glimesh》, 我們重視一個出色的經驗在直播的時候. 所以我們有大量的考慮給真麼和爲什麼我們在設計特徵使你和你的觀看者的經驗一個很好的. 讓我們來簡要看看什麼在人羣中來自區別我們."

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_registration_controller.ex:54
msgid "Captcha validation failed, please make sure you have JavaScript enabled."
msgstr "驗證碼驗證失敗了, 請確保你有Javascript啓用"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/streaming.html.eex:71
msgid "Community"
msgstr "社區"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/dmca.html.eex:34
msgid "Copyrights are protections given to creative works and their owners. You can simply think of copyrights as the right to copy a creative work. As the owner of a creative work you have the right to copy that work in any way you'd like and copyright laws like the DMCA protect you from anyone else copying that work without your permission. By default the law gives you some basic copyrights the moment you create an original work, however you can register your work online which can help your creative work be instantly protected by Copyright laws."
msgstr "版權是個保護給創作還有他們的擁有者. 你可以簡單地想到版權像一個權利去複製一個創作. 作爲創作的所有者, 你有權利去複製那個創作以你喜歡的任何方式還有版權法像數字千年版權法保護你免受從別人別人未經您的許可複製的. 默認情況下法律會給你基本的版權你創建一個創作, 但, 你可以登記你的創作在線註冊的這可以幫助你的創作被版權法即刻保護的."

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/dmca.html.eex:140
msgid "Counter Notice"
msgstr "反通知"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/streaming.html.eex:111
msgid "Customize Your Channel"
msgstr "定製你的頻道"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/about_controller.ex:57
msgid "DMCA"
msgstr "數字千年版權法"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/layout/root.html.leex:95
msgid "DMCA Policy"
msgstr "數字千年版權法政策"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/streaming.html.eex:15
msgid "Discoverability"
msgstr "可發現性"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/streaming.html.eex:17
msgid "Discoverability is a primary focus of our platform. During our initial launch, it will be straightforward to find new content to watch. However, as we grow, this becomes more of a problem, and we want to experiment with a couple of different options for making it easy to find new and smaller streams. From the very beginning, we are working hard on making streaming equitable for all, so you don’t have to compete with unfair advantages."
msgstr "可發現性是一個主要的重點給這個平臺. 在我們的首次啓動, 這將很直截了當的去找新的內容去觀看. 但, 當我們長的時候, 這回變成更多的問題, 所以我們想要試驗幾個不同的選項給幫助你找心得和小一點的直播. 衝一開始的時候我們在努力的工作在把現場直播搞得公平給大家, 所以你不需要跟不公平的優勢競爭"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/index.html.eex:19
msgid "Email/Username/User ID"
msgstr "電郵/用戶名/用戶名分"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/streaming.html.eex:51
msgid "Faster Than Light (FTL)"
msgstr "超光速"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/streaming.html.eex:6
msgid "Features & Focuses"
msgstr "特徵和重點"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/streaming.html.eex:27
msgid "From day one, we want to give you the ability to monetize your streams so that you can create income straight away. That’s right! You do not need to have a minimum viewer count or following to obtain this feature!"
msgstr "從第一天, 我們想要給你能力去營利你的直播所以你可以馬上創造收入的. 沒錯的! 你不需要有個最小觀看者數量它來得到這個特徵的!\n"
"給那個內容受到影響的黨一個明確的通知說他們的內容被刪除了還有原因爲什麼的"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/dmca.html.eex:63
msgid "Give the party whose content has been removed a clear notice that their content has been removed and the reason why."
msgstr "給那個內容受到影響的黨一個明確的通知說他們的內容被刪除了還有原因爲什麼的"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/dmca.html.eex:4
msgid "Glimesh DMCA Policies"
msgstr "《Glimesh》數字千年版權法政策"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/dmca.html.eex:195
msgid "Glimesh aims to be fair as possible. While we cannot condone improper use of copyright material we know that not all DMCA claims are fair. We will be open to help in whatever ways possible to ensure you have the best opportunity to correct DMCA claims. While we are not lawyers and cannot offer legal advice we will do our best to help you get in the right direction for correcting any claims in a fair manner."
msgstr "《Glimesh》的目標是儘可能公平的. 雖然我們不能寬容不當使用版權的材料我們知道不每一個數字千年版權法主張是公平的. 我們願意以任何方式提供幫助確保你有最好的機會去改變數字千年版權法的主張. 當我們不是律師所以不能給你法律諮詢我們會盡最大努力去幫助你朝正確的方向去以公平的方式改變任何的主張."

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/dmca.html.eex:184
msgid "Glimesh aims to be fully compliant to the DMCA and because of that a lot of our processes will look similar to others. Here are the highlights though of how Glimesh will be different."
msgstr "《Glimesh》的目標是完全符合數字千年版權法的因此許多個我們的過程會很相其別的網站. 這裏是亮點關於《Glimesh》真麼會不同的"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/index.html.eex:20
msgid "Glimesh came out of the shutdown of Mixer. When Microsoft pulled the plug on the platform overnight, communities were left without a home, streamers were left without a paycheck, and technologists were left without a viable alternative to the \"FTL\" product Mixer offered. To us, this event was painful to watch, and we decided then that streamers deserve better. We started working on an early alpha preview immediately to prove the technology and the business we wanted to build. We hosted a charity stream within a month that raised over $3,000 powered by our platform. Since then, we've been hard at work building the remaining features & scaling requirements for an alpha launch, and that brings us to today!"
msgstr "《Glimesh》在從《Mixer》關閉的時候開始的. 當微軟一夜之間的關閉那個平臺, 社區都留給沒有一個家, 直播人都留給沒有一個薪水, 還有技術人員都留給沒有一個可行的超光速方案《Mixer》提供的. 給我們, 這個事件很痛苦看的, 所以我們就然後決定直播人應該得到更好的. 我們開始工作到一個早期初步的預覽證明技術和商業我們想要蓋的. 我們舉辦慈善直播在一個月內籌集超過$3000由我們的平臺驅動的. 自那以後, 我們一直在努力工作蓋剩餘的特徵和擴展要求給個初步啓動的, 這就導致我們到今天!"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/index.html.eex:10
msgid "Glimesh is the next generation streaming platform built by the community for the community. We know establishing a following is hard, and the hours are long. Our platform focuses on increasing discoverability for content creators and implementing the latest in streaming technology to level the playing field. We understand the importance of interaction between content creators and their fans, and we’re dedicated to innovating new ways to bring communities closer together."
msgstr "《Glimesh》是下一代的直播平臺由社區爲社區的. 我們知道建立一個追隨者是很難的, 還有小是恆久的. 我們的平臺是重點在增加可發現性的給內容創建者和實施最新的直播技術去平整運動場. 我們理解主機和觀衆之間的互動的重要性, 所以我們是致力於創新的方式吧使社區更緊密."

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/dmca.html.eex:192
msgid "Glimesh will be clear as to how the rules work. There will be no guessing as to how to counter notice or how the process works. Also Glimesh will require that takedown notices include very specifically where the copyright content is so that you are not guessing what you may have a strike for."
msgstr "《Glimesh》會很清楚的說規則如何運作. 那不會有猜測怎麼反通知或者該過程如何進行. 《Glimesh》也會要求移除通知非常具體的包括哪裏那個版權內容在哪裏所以你不會在猜什麼呢你可能有爲此警示的"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/dmca.html.eex:189
msgid "Glimesh will be fully transparent about DMCA Takedown requests. We will be posting DMCA requests on our Github with private information removed. This way the community as a whole can see who is issuing takedown notices and can help aide those who have the requests if the request is false."
msgstr "《Glimesh》將是完全清楚關於數字千年版權法移除要求的. 我們將發佈數字千年版權法要求在我們的《Github》上跟私人信息消除的. 這樣整個社區可以看到誰是在發行移除要求的還有幫助誰有呢個要求的萬一那個要求是假的."

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/dmca.html.eex:88
msgid "Glimesh's Process"
msgstr "《Glimesh》的過程"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/dmca.html.eex:94
msgid "Glimesh’s process will be very similar to the industry standard with some inspiration from Github and Lumen. Our goal for the process is to make it simple, effective, and transparent for both parties. Simple so that neither party has to guess what they need to do, effective so that the process complies to the DMCA while also being fair to the user, and transparent so that the community can openly see and understand the process in action."
msgstr "《Glimesh》的過程會很相工業的標準和《Github》跟《Lumen》來自的靈感的. 我們的目標給那個過程是使之雙方的簡單,有效, 和明晰的. 很簡單, 這樣雙方都不需要猜測的, 有效的所以這個過程符合數字千年版權法的但是還公平給哪個用戶的, 和很清楚的所以社區可以公開看到和明白呢個行動中的過程"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/index.html.eex:24
msgid "Granted, this journey has not been easy, nor will it be in the future. We’re not aiming to take down the competitors and sell for billions of dollars to the next ephemeral tech company; instead, we’re aiming to create a home."
msgstr "固然, 這次旅程不是容易的, 也不會在未來的時候容易的. 我們不是在把目標放在擊敗競爭對手的和賣給賣出數十億美元給下一件短暫的科技公司; 相反, 我們將把目標放在建立一個家."

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/dmca.html.eex:170
msgid "If a counter-notice is received by the Copyright Agent, Glimesh will send a copy of the counter-notice to the original complaining party informing that person that it may replace the removed content or cease disabling it in 10 business days. Unless the copyright owner files an action seeking a court order against the content provider, member or user, the removed content may be replaced, or access to it restored, in 10 to 14 business days or more after receipt of the counter-notice, at our sole discretion."
msgstr "萬一一個反通知是被版權代理收到了,《Glimesh》會送一個反通知的副本給原投訴方通知那個人告知他們可以返回刪除的內容還是停止禁用的在10個工作日內. 除非著作權人提起訴訟尋求法院命令對內容提供者, 成員或者用戶, 那個去除的內容可以返回, 或者訪問它恢復的在10至14個工作日內或者更多的在收到反通知的, 由我們自行決定"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/dmca.html.eex:150
msgid "If you believe that your User Content that was removed (or to which access was disabled) is not infringing, or that you have the authorization from the copyright owner, the copyright owner’s agent, or pursuant to the law, to upload and use the content in your User Content, you may send a counter-notice containing the following information to legal@glimesh.tv:"
msgstr "萬一你相信你的用戶已移除的(還是訪問被禁止了)內容不是侵權的, 還是著作權人的, 還是著作權人的代理的, 還是依照法律的授權, 去上傳和使用那個內容在你的用戶內容, 你可以送一個反通知包括以下信息去 legal@glimesh.tv:"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/dmca.html.eex:55
msgid "In order for us to be compliant with DMCA laws we must:"
msgstr "爲了我們符合的數字千年版權法法律我們需要:"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/streaming.html.eex:61
msgid "Interface"
msgstr "界面"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_session_controller.ex:16
msgid "Invalid e-mail / username or password"
msgstr "無效的 / 用戶名還是密碼"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/channel_settings_live.html.leex:79
msgid "Invalid image. Max size is 100KB."
msgstr "圖片無效. 最大尺寸是 100KB"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/channel_settings_live.html.leex:61
msgid "Invalid image. Must be either a PNG or JPG."
msgstr "圖片無效. 它必須是PNG或者JPG"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/team.html.eex:36
msgid "Join Us!"
msgstr "加入我們!"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/team.html.eex:44
msgid "Join our Discord"
msgstr "加入我們 《Discord》"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/profile_settings_live.html.leex:41
msgid "Language settings moved to your Preferences, or the top nav."
msgstr "語言設置移動到你的優先, 還是上面的導航面板"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/dmca.html.eex:198
msgid "Lastly Glimesh is working to partner with music providers or independant artists who will provide proper music licenses for you to use."
msgstr "最後, 《Glimesh》正在努力將與音樂提供者和獨立藝術家合作去給你適當的音樂許可給你用的"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/dmca.html.eex:38
msgid "Let's say you make an original drawing or an original piece of music. You as the creator have some basic copyrights being the first one to create that piece. But let's say someone online takes your music or your art and begins to distribute. You as the copyright owner have rights under the DMCA to go and request that that person stop doing that and get your permission first. Under the DMCA it is our responsibility as a platform to acknowledge that you own that art or music and take down any content that is redistributing your content without your permission. Without the DMCA and other copyright laws anyone could take your creation and use it for their own gains without you being able to do anything."
msgstr "比如說你做了一個原畫還是一個原創的音樂. 你作爲創作者會有一些基本的版權作爲第一個人去創造它的. 但比如說某人在網上的把你的音樂或者藝術開始分發的. 你作爲版權擁有者擁有數字千年版權法的權利去要求要他們停止得到你的允許先. 根據數字千年版權法的規定這是我們的責任作爲平臺去承認你擁有那個圖畫或者那個音樂所以會取下來任何內容在未經您的許可分發內容. 萬一數字千年版權法沒有的, 任何人都可以拿和爲了自己的利益用和你無能爲力"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/admin/tag_live/index.html.leex:2
msgid "Listing Tags"
msgstr "列表的標籤"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/streaming.html.eex:114
msgid "Login"
msgstr "登錄"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/index.html.eex:18
msgid "Lookup User"
msgstr "查找一個用戶"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/mission.html.eex:16
msgid "Luke Strickland, Founder of Glimesh"
msgstr "Luke Strickland, 《Glimesh》的創辦人"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/streaming.html.eex:38
msgid "Moderation"
msgstr "主持"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/dmca.html.eex:205
msgid "Moving Forward"
msgstr "向前進"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/index.html.eex:17
msgid "Our History"
msgstr "我們的歷史"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/about_controller.ex:24
#: lib/glimesh_web/templates/about/mission.html.eex:3 lib/glimesh_web/templates/layout/about.html.eex:18
msgid "Our Mission"
msgstr "我們的任務"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/dmca.html.eex:45
msgid "Our Responsibility to the DMCA"
msgstr "我們的責任給數字千年版權法的"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/mission.html.eex:14
msgid "Our mission at Glimesh is to create a platform of sustainability, where every content creator has a fair oppourtunity to grow and create an income, while being given simple and powerful tools they can rely on."
msgstr "我們的使命在《Glimesh》是去創建一個可持續性的平臺, 這樣每個內容創建者有一個公平的機會去長還有創造收入同時被給予簡單和強大的工具他們可以依靠的"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/streaming.html.eex:63
msgid "Our platform is designed to be accessible, user friendly, and blazing fast to make your streaming or viewing experience amazing! We are constantly building, tweaking, and iterating on our platform to continue to strive for perfection."
msgstr "我們的平臺是設計的訪問,方便使用的, 和超快的去讓你的直播或者觀看的經驗驚人的! 我們在不斷地蓋, 調, 和重複我們的平臺去努力追求完美的"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/streaming.html.eex:53
msgid "Our streaming technology is built on open standards and gives your streams unimaginable levels of interactivity. We're continually pushing the boundaries of live video, and of course, it's open source. Our Mixer-derived FTL protocol has sub-second latency, and under good network conditions, you can expect as low as 250ms of delay."
msgstr "我們的直播科技是建造在開放標準還有給你的直播不可想象的互動性水平. 我們在不斷的突破實況視頻的界限, 而且當然, 這是開源的. 我們的《Glimesh》派生的超光速協議有亞秒的潛伏, 在良好的條件下, 你可以你可以低至250毫秒的延遲"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/dmca.html.eex:100
msgid "Part 1. A copyright owner will contact Glimesh and will send us a DMCA Takedown request that must follow our formatting as outlined in the Terms of Service. "
msgstr "第一部分. 版權擁有者會聯繫《Glimesh》還有送我們一個數字千年版權法移除要求需要遵循我們的格式化在我們的服務條款概要的"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/dmca.html.eex:123
msgid "Part 2. Once we receive this request we are required to remove the content from public access as soon as possible. This is to reduce the spread of unauthorized sharing of copyright material."
msgstr "第二部分. 一旦我們收到這個要求我們需要把內容儘快地從公共訪問中刪除的. 這樣做是爲了減少未經授權共享版權材料的傳播"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/dmca.html.eex:126
msgid "Part 3a. Glimesh will contact you stating why your content was removed, exactly what content was brought into question, and who is requesting that the content be removed. "
msgstr "第3部分第a節. 《Glimesh》會接觸你說明爲什麼你的內容被刪除了, 到底是什麼內容被刪除的, 還有誰在要求那個內容要刪除的"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/dmca.html.eex:129
msgid "Part 3b. We will then post the takedown request on our Github page with private information removed. These requests will be public and anyone can comment on them. "
msgstr "第3部分第b節. 我們再會發布那個移除要求在《Github》上跟把私人信息都已刪除的"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/dmca.html.eex:132
msgid "Part 4. You at this time have options. You may counter notice if you feel that you have a viable reason that you may use that content (i.e. you have a license, you feel its fair use). You may also reach out to the copyright owner and see about getting the proper licensing to use the content. You may also comply with the takedown and have the content removed. "
msgstr "第4部分. 你在這時候會有選項的. 你可以提交反通知萬一你覺得你有一個正當的理由可以用那個內容 (就是說 你有一個許可, 你覺得那是合理使用). 你也可以與著作權人聯繫看有關去獲取許可去使用內容的. 你也可以遵守那個把內容刪除"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/dmca.html.eex:60
msgid "Promptly remove access to content that has been reported as unauthorized use."
msgstr "及時刪除舉報未經授權使用內容的訪問"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/dmca.html.eex:66
msgid "Remove those who repeatedly, after warning, continue to use unlicensed material."
msgstr "刪除那些反覆警告使用未經許可材料的人"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/dmca.html.eex:76
msgid "Safe Harbors"
msgstr "安全港條款"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/streaming.html.eex:107
msgid "Start Now"
msgstr "現在開始"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/about_controller.ex:11
#: lib/glimesh_web/templates/layout/about.html.eex:12
msgid "Streaming"
msgstr "直播"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/streaming.html.eex:3
msgid "Streaming on Glimesh"
msgstr "流媒體在《Glimesh》上"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/streaming.html.eex:25
msgid "Subscriptions"
msgstr "訂閱"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/channel_title.ex:51
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/channel_settings_live.html.leex:105
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/edit_user.html.eex:48
msgid "Team Role"
msgstr "團隊角色"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/lookup_user.html.eex:23
msgid "Team Role: %{value}"
msgstr "團隊角色: %{value}"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/dmca.html.eex:81
msgid "The DMCA is not just about copyrights though. The DMCA has some built in protections for sites like Glimesh called Safe Harbor. Simply put, Safe Harbor provisions are rules in the DMCA that protect websites from being shut down or sued by copyright owners as long as the site remains compliant. As long as Glimesh remains compliant to the process these Safe Harbor provisions in the DMCA will keep us safe from Lawsuits for copyright violations."
msgstr "數字千年版權法不是就關於版權的但. 數字千年版權法有內置保護措施給網站像《Glimesh》叫做安全港條款. 簡單的說, 就是安全港條款是規則在數字千年版權法的裏面防止網站關掉還是上法庭給版權的只要那個網站保持合規的. 只要《Glimesh》保持合規跟那個過程這個安全港條款在數字千年版權法裏會確保我們的從訴訟給版權侵犯的安全"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/streaming.html.eex:40
msgid "The Glimesh Community Team is here with one goal in mind - to support the Glimesh community. We do this through global moderation, responding to tickets and reports, and by offering guidance. You'll find us dropping into channels to say hello or answer questions, as well as talking to the community in the Glimesh Discord! Our aim is to keep Glimesh a fun, welcoming, and most importantly a safe place for any content creator or viewer."
msgstr "《Glimesh》社區團隊在這裏跟只一個目標 - 去支持《Glimesh》的社區. 我們通過全球適度, 迴應票和報告, 和提供得指導. 你可以找到我們通過進入我們的頻道打個招呼, 也與社區交談在《Glimesh》的《Discord》服務器! 我們的目標是保持《Glimesh》是一個有趣的, 歡迎的, 和最重要的是安全的地方給任何內容創建者或者觀看者."

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/team.html.eex:10
msgid "The Glimesh Team is a core group responsible for our company and the platform we provide our users. We're a diverse group of individuals working together for a common cause and trying to leave the industry better than we found it. We run Glimesh as an open company with an unusually flat organizational hierarchy."
msgstr "《Glimesh》的團隊是核心小組負責我們的公司和那個平臺我們提供給我們的用戶. 我們是一個多元化的一羣人來一起爲共同事業而工作的和試圖留這行業處於比發現它的時候更好的. 我們以開放的公司跟一個異常平坦的組織層次的身份經營《Glimesh》的"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/dmca.html.eex:97
msgid "The Steps"
msgstr "步驟"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/about_controller.ex:18
#: lib/glimesh_web/templates/about/team.html.eex:3 lib/glimesh_web/templates/layout/about.html.eex:15
msgid "The Team"
msgstr "團隊"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/dmca.html.eex:21
msgid "To start with Glimesh's policies on the DMCA we have to begin with a basic understanding of what the DMCA is. The DMCA is not an organization that polices digital copyrights but it was an act back in 1998 that helped establish rules around copyright materials and their use on the internet. For us the DMCA defines how we as a service provider responsibly and fairly handle copyrighted material."
msgstr "開始《Glimesh》的政策在數字千年版權法上我們需要開始跟一個基本瞭解什麼是數字千年版權法. 數字千年版權法不是一個組織在制定版權的政策但是一個法早在1998年幫助建立版權規則還有他們的運用在網上. 爲我們, 數字千年版權法定義我們作爲服務提供商怎麼負責任地和相當 處理版權保護的材料"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/index.html.eex:34
msgid "Username/Channel ID"
msgstr "用戶名/頻道名分"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/profile.html.leex:24
msgid "View Channel"
msgstr "查看頻道"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/stream.html.leex:75
msgid "View Profile"
msgstr "查看資料"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/team.html.eex:39
msgid "We also encourage our community to become part of our team as we know there are many talented people out there who wish to be part of something new. If you feel that you can offer Glimesh and the community your talents, whether that’s web development, designing, or moderation, then we would love to hear from you. If this is of any interest, please reach out to us in our Discord and mention your interest within our #volunteer channel."
msgstr "我們也鼓勵我們的社區去成爲團隊的一部分因爲我們知道有很多人想希望成爲新事物的一部分. 如果你覺得你可以提供《Glimesh》和那社區你的人才, 不管是網開發, 設計, 或者主持, 那麼我們期待你的來信. 萬一這對你來說很有趣, 請聯繫我們在我們的《Discord》在提到你的興趣在我們的 #volunteer 頻道"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/streaming.html.eex:30
msgid "We also offer a competitive 50/50 split for your subscriptions, with the fees taken out of our side. Included for free is our chargeback protection for your subscriptions."
msgstr "我們也提供一個競爭的50/50分裂給你的訂閱, 跟從我們那邊掏出的費用. 免費包括了是我們的退款保護給你的訂閱"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/dmca.html.eex:210
msgid "We appreciate this document may leave you wondering what to do moving forward should you enjoy playing music in your stream. Thankfully there are several music platforms available to you that allow you benefit of being able to play music whilst you stream without the concern or risk surrounding the above information. As such, please see below a couple that we’d suggest checking out:"
msgstr "我們感謝這個文件會讓你想知道向前進幹什麼萬一你想要播放音樂在直播上. 謝天謝地有幾種音樂平臺可供你使用讓你受益能夠在直播上可沒有顧慮或風險圍繞以上的信息以得播放的. 因此, 親看見下面給幾個我們建議簽出的:"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/index.html.eex:14
msgid "We believe in being transparent in our work too. Glimesh is an Open Company with a strong commitment to transparency & fairness. All of our financial statements are public record, all our development work is available through Github, and we organize using public tools like GitHub & Trello. We make a commitment to treating our community fairly and building sustainable income for our streamers, the platform, and the families of those who build it."
msgstr "我們也相信對我們的工作坦誠的. 《Glimesh》是一個開明的公司跟一個堅定的承諾對開明的和公平的. 每一個我們的財務記錄是公開記錄,  每一個我們的開發工作通過該《Github》獲得, 還有我們組織用公共的工具想《Github》和《Trello》的. 我們作出承諾去公平對地待我們的社區, 和建立可持續收入給我們的直播人, 呢個平臺, 和網站建立者的家庭."

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/streaming.html.eex:73
msgid "We have a fantastic community, and we massively encourage you to join! Everyone is super supportive and happy to help! Regardless of your experience with streaming, you will always feel welcome!"
msgstr "我們有一個極好的社區, 也我們大力鼓勵你去加入的! 不管你的直播的經驗, 你將永遠感到賓至歡迎!"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/index.html.eex:3
msgid "Welcome to Glimesh"
msgstr "歡迎來《Glimesh》"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/dmca.html.eex:29
msgid "What are Copyrights?"
msgstr "什麼是版權?"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/dmca.html.eex:17
msgid "What is the DMCA?"
msgstr "數字千年版權法是什麼?"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/dmca.html.eex:178
msgid "Why Is Glimesh Different?"
msgstr "爲什麼《Glimesh》不同?"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/dmca.html.eex:9
msgid "Yes! We understand this is quite a frustrating topic for many content creators and we do not wish to bore you with a load of information, however this is also a very important topic and we want to ensure you are as knowledgeable as possible surrounding this. As such the below document has been created to not only educate you on this particular subject but more importantly to give you the guidance to ensure your streams are not only the best but are also compliant."
msgstr "是的! 我們明白這是個相當令人沮喪的話題所以我們不想要跟很多信息煩你的, 但, 這也是一個很重要的話題所以我們想要確保你是儘可能地瞭解圍繞這個話題的. 所以如下這文件被建造給不僅要教育你, 但更重要的是給你確保你的直播不是就最好的但也是符合的"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/dmca.html.eex:108
msgid "a description of the copyrighted work or other intellectual property that you claim has been infringed;"
msgstr "一個描述說那個受版權保護的作品或則別的知識產權你聲稱被侵權的"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/dmca.html.eex:111
msgid "a description of where the material that you claim is infringing is located on the Site, with enough detail that we may find it on the Site;"
msgstr "一個描述說哪裏那個材料你聲稱是侵權的在這個網站上, 有足夠的細節 所以我們可以在網站遭到的"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/dmca.html.eex:116
msgid "a statement by you that you have a good faith belief that the disputed use is not authorized by the copyright or intellectual property owner, its agent, or the law;"
msgstr "你的陳述說你有一個真誠的信念有爭議的使用未經授權被版權擁有者或者知識產權所有者的, 它的代理人, 或者法律;"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/dmca.html.eex:119
msgid "a statement by you, made under penalty of perjury, that the above information in your Notice is accurate and that you are the copyright or intellectual property owner or authorized to act on the copyright or intellectual property owner’s behalf."
msgstr "你的陳述說, 受到僞證處罰, 那個上面的信息在你的通知你面是準確的還有你是版權或者知識產權擁有者或者被版權或者知識產權擁有者的代表的授權採取行動"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/dmca.html.eex:161
msgid "a statement that you have a good faith belief that the content was removed or disabled as a result of mistake or a misidentification of the content; an"
msgstr "一個陳述說你有個誠信信念呢個內容被刪除或禁用作爲一個錯誤或者內容錯誤識別的結果; 還有"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/dmca.html.eex:105
msgid "an electronic or physical signature of the person authorized to act on behalf of the owner of the copyright or other intellectual property interest;"
msgstr "一個電子或物理來自人已獲授權代表版權擁有者或者別的知識產權利益的簽名;"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/dmca.html.eex:158
msgid "identification of the content that has been removed or to which access has been disabled and the location at which the content appeared before it was removed or disabled;"
msgstr "鑑定給呢個已移除的或者訪問已被禁用的內容還有刪除或禁用之前的內容出現的位置;"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/dmca.html.eex:114
msgid "your address, telephone number, and email address;"
msgstr "你的地址, 電話號碼, 還有電子郵件地址;"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/dmca.html.eex:164
msgid "your name, address, telephone number, and email address, a statement that you consent to the jurisdiction of the federal court located within Allegheny County of Pennsylvania and a statement that you will accept service of process from the person who provided notification of the alleged infringement."
msgstr "你的名字, 地址, 電話號碼, 還有電子郵件地址, 一個陳述說你同意賓夕法尼亞州阿勒格尼縣轄, 和一個聲明說你會接受流程服務來自提供涉嫌侵權的通知的人"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/dmca.html.eex:155
msgid "your physical or electronic signature;"
msgstr "你的物理或電子簽名;"

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/channel_chat_log.html.eex:2
msgid "%{channel_name}'s Chat Logs"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/setup.html.eex:8
msgid "1. Tax Information"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/setup.html.eex:15
msgid "2. Setup"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/setup.html.eex:31
msgid "3. Payouts"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/platform_subscription_live/index.html.leex:39
msgid "Additional Love & Thanks!"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/edit_user.html.eex:102
msgid "Admin Settings"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/setup.html.eex:34
msgid "After subscribing, funds can take time to settle in our account"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/setup.html.eex:10
msgid "After you finish your Stripe Connection Process, you will be redirected to a tax form submission page which will allow you to submit an United States Internal Revenue Service form, called the W-8, that we require before we can enable your sub button. Submitted W-8 forms can take up to 14 days for review."
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/stream.html.leex:44
msgid "Agree & View Channel"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/platform_subscription_live/index.html.leex:36
msgid "All Supporter Perks"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/platform_subscription_live/index.html.leex:37
msgid "Animated Gold Avatar Ring"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/preference.html.eex:31
msgid "Automatically bypass our Mature Content warning by enabling this preference."
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/edit_user.html.eex:131
msgid "Ban Settings"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/layout/_navbar.html.leex:40
msgid "Blog"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/preference.html.eex:26
msgid "Bypass Mature Content Warning"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/channel_settings_live.html.leex:30
msgid "Channel Primary Language"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/channel_settings_live.html.leex:40
msgid "Channel contains mature content"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/preference.html.eex:57
msgid "Chat Timestamp Visibility:"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/setup.html.eex:18
msgid "Complete your setup process on Stripe"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/homepage_live.html.leex:21
msgid "Create Your Channel"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/stream.html.leex:39
msgid "Do you wish to continue?"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/setup.html.eex:9
msgid "During your Stripe Connection Process you will provide the information required to fill out an electronic W-9 that will be submitted to Stripe. Once you have completed your Stripe Connection Process your sub button will be available immediately."
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/profile.html.leex:67
msgid "Follow Streamer"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/taxes.html.eex:28
msgid "For use by business or legal entities"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/taxes.html.eex:15
msgid "For use by individuals"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/audit_log.html.eex:2
msgid "GCT Audit Log"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/setup.html.eex:25
msgid "Get subscribers!"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh/chat/effects.ex:49
msgid "Glimesh Gold Supporter Subscriber"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:63
msgid "Glimesh Payouts"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/taxes.html.eex:18
msgid "Glimesh has partnered with a tax service called Tax ID Pro to provide electronic versions of the W-8BEN form. This will help to ensure your information is accurate and complete, and requires less manual intervention. Clicking the link below will take you to our partner's website."
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/setup.html.eex:32
msgid "Glimesh payouts happen weekly, but there is some delay in getting a new subscriber and seeing their money in your bank account. All subscriptions and payouts happen in USD, and will be converted."
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/taxes.html.eex:8
msgid "Glimesh will be paying you royalties based on the Copyright License you provided for us to use your content, per our Terms of Service. If you need help filling out your tax forms, please contact a local tax professional. Glimesh is not equipped, nor able to help you with support issues related to tax forms."
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/platform_subscription_live/index.html.leex:16
msgid "Gold Colored Avatar Ring"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/platform_subscription_live/index.html.leex:30
msgid "Gold Supporter"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/about/credits.html.eex:6
msgid "Gold Supporters"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/setup.html.eex:19
msgid "If non-US country:"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:79
msgid "If you want to deactivate your account or need help with something, please email support@glimesh.tv"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/setup.html.eex:37
msgid "In your bank on Friday"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/gct_live/components/channel_chat_log_table.html.leex:10
#: lib/glimesh_web/live/gct_live/components/user_chat_log_table.html.leex:10
msgid "Inserted At"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/edit_user.html.eex:84
msgid "Is Stripe Setup"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/edit_user.html.eex:89
msgid "Is Tax Verified"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/preference.html.eex:16
msgid "Language:"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:77
msgid "Manage Stripe Account"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/channel_settings_live.html.leex:37
msgid "Mature Content"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/preference.html.eex:22
msgid "Mature Content Visibility:"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/stream.html.leex:36
msgid "Mature Content Warning"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/layout/_navbar.html.leex:44
msgid "Merch"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/gct_live/components/channel_chat_log_table.html.leex:9
#: lib/glimesh_web/live/gct_live/components/user_chat_log_table.html.leex:9
msgid "Message"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/gct_live/components/channel_chat_log_table.html.leex:8
msgid "Message Author"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/taxes.html.eex:20
msgid "Once you have completed the form, it will be automatically submitted to us. Our team will review, and we'll send you an email if we have any questions! After we review, and your account is approved, your subscriptions button will be enabled!"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/setup.html.eex:10
msgid "Other Countries:"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/platform_subscription_live/index.html.leex:18
msgid "Our Thanks!"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/setup.html.eex:35
msgid "Payouts happen Wednesday"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/setup.html.eex:41
msgid "Proceed with Stripe Setup"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/setup.html.eex:17
msgid "Read this page carefully"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/about_controller.ex:50
#: lib/glimesh_web/templates/layout/root.html.leex:132
msgid "Rules of Conduct"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/streams_live/list.html.leex:51
msgid "Search for a stream by tags"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_payments_controller.ex:55
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:81 lib/glimesh_web/templates/user_payments/setup.html.eex:2
msgid "Setup Glimesh Payouts"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/streams_live/list.html.leex:64
msgid "Showing %{count_channels} of %{total_channels} Live Channels"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/preference.html.eex:13
msgid "Site Content"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_settings/preference.html.eex:38
msgid "Site Theme:"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:90
msgid "Start Process"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/setup.html.eex:36
msgid "Stripe Deposit can take 24-48 hours, and can take additional time"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:68
msgid "Stripe Setup:"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/lookup_user.html.eex:25
msgid "Stripe Setup: %{value}"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:70
msgid "Sub Button:"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_payments_controller.ex:91
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:73 lib/glimesh_web/templates/user_payments/taxes.html.eex:2
msgid "Submit Tax Forms"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/setup.html.eex:21
msgid "Submit your W-8 form"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/layout/_navbar.html.leex:48
#: lib/glimesh_web/templates/layout/_navbar.html.leex:60 lib/glimesh_web/templates/layout/root.html.leex:98
msgid "Support"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/lookup_user.html.eex:26
msgid "Tax Verified: %{value}"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/edit_user.html.eex:94
msgid "Tax Withholding Percent"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:69
msgid "Taxes Verified:"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/taxes.html.eex:5
msgid "Thank you for setting up your account with our payments partner Stripe! Next up is to verify your tax withholding amount by uploading a W-8 form. This form is provided by the Internal Revenue Service of the United States, and is required to collect so we can properly withhold tax on your payouts."
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/stream.html.leex:38
msgid "The streamer has flagged this channel as only appropriate for Mature Audiences."
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/setup.html.eex:46
msgid "This page is not legal or tax advice. Before accepting Glimesh Payouts, please consult with your own legal & tax representatives."
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/setup.html.eex:9
msgid "United States:"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/layout/_navbar.html.leex:36
msgid "User List"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/gct_live/components/channel_button_array.ex:8
msgid "View Chat Log"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/setup.html.eex:22
msgid "Wait for internal review process"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:86
msgid "We only support payouts in the countries listed above, if you don't see your country then unfortunately we do not yet support payouts for you."
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:84
msgid "Your Country"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:65
msgid "Your account setup is still pending."
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/gct/user_chat_log.html.eex:2
msgid "%{user}'s Chat Logs"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/subscribe_button.ex:17
msgid "Are you sure you want to unsubscribe?"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:110
#: lib/glimesh_web/templates/user_payments/index.html.eex:126
msgid "Canceling on %{date}"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/channel_settings_live.html.leex:109
msgid "Chat Safety"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/channel_settings_live.html.leex:141
msgid "Deactivate Channel"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/gct_live/components/button_array.ex:24
msgid "Delete Stripe Account"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/profile_settings_live.html.leex:93
msgid "Discord Invite Code"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/platform_subscription_live/index.html.leex:38
msgid "Gold Username"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/channel_settings_live.html.leex:130
msgid "Hours"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/channel_settings_live.html.leex:133
msgid "How many hours should the account exist before they can chat? Set to zero to disable."
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh/accounts/user.ex:390
msgid "Invalid Discord invite URL"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/report_button.ex:46
msgid "Not on Glimesh"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/report_button.ex:82
msgid "Other details you'd like to share"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/report_button.ex:48
msgid "Please include relevant links in the notes section."
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/chat_live/message_form.html.leex:36
msgid "Pop-out Chat"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_settings_controller.ex:67
msgid "Problem uploading avatar, please try again later."
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/controllers/user_settings_controller.ex:128
msgid "Problem uploading stream images, please try again later."
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/report_button.ex:44
msgid "Profile Text or Avatar"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/channel_settings_live.html.leex:121
msgid "Require confirmed email before chatting?"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_settings/components/channel_settings_live.html.leex:126
msgid "Require minimum account length before chatting?"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/platform_subscription_live/index.html.leex:58
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/subscribe_button.ex:15 lib/glimesh_web/live/user_live/components/subscribe_button.ex:71
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/subscribe_button.ex:87
msgid "Resubscribe"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/report_button.ex:41
msgid "Select One"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/chat_live/message_form.html.leex:29
msgid "Send a message"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/gct_live/components/channel_button_array.ex:10
msgid "Shutdown Broadcast"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/report_button.ex:43
msgid "Stream Chat"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/channel_title.ex:32
msgid "Stream Info"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/report_button.ex:42
msgid "Stream Video Content"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/gct_live/components/button_array.ex:21
msgid "Stripe Actions"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/gct_live/components/user_chat_log_table.html.leex:8
msgid "Target Channel"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/homepage_live.html.leex:8
msgid "Thanks for joining us! We're still getting our homepage settled, but please check out our categories!"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/gct_live/components/button_array.ex:12
msgid "View Chat Logs"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/report_button.ex:39
msgid "Where did this happen?"
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/subscribe_button.ex:85
msgid "You can resubscribe by clicking the button below, and your subscription will be renewed until you cancel it."
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/subscribe_button.ex:23
msgid "You cannot subscribe to this user."
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh/chat/policy.ex:58
msgid "You must confirm your email address before chatting."
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh/chat/policy.ex:65
msgid "You must wait %{time_left} more minutes to chat."
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/user_live/components/subscribe_button.ex:84
msgid "Your subscription is currently set to automatically cancel at the end of your billing cycle."
msgstr ""

#, elixir-format
#: lib/glimesh_web/live/platform_subscription_live/index.html.leex:56
msgid "Your subscription is set to be canceled automatically at the end of the billing cycle."
msgstr ""
